南海仲裁既結果話比我聽 中國唔會死 只會更多

當年南海仲裁一出
眾高登仔都為奧巴馬打飛機
美菲合作支爆開始
當年英美日菲澳基本所有盟一樣圍中國
結果填島無停過
D島仲愈填愈快 而家飛機防空導彈都係上面
而家班傻仔提都唔敢提南海仲裁單野
美國輸成點
所以貿易戰 連登仔愈興奮
我愈覺得中國反而愈唔死得
不服來辯
屌你老母連登仔 獨派
再多唔洗十年 中國全面接管香港
我會組織香港共青團
我就會帶隊清算你班社會垃圾

睇清形勢 及早埋中共堆
日後入黨做番一官半職都易d
帶無人跟隊

五毛

而家帶5蚊 我就黎上車買樓啦 柒頭

買樓巴撚閉啊
我向美國啊

咁把炮，叫支那而家就炸9而家係南海巡來巡去既百國聯軍艦隊呀笨

我係美國買樓呀

咁把炮 叫8國炸鳩中國呀

支那狗

打支文既支那狗這人支那狗

唔敢入黎

多替美國同南海周遭國家多謝中共免費送島

而家d島係邊個手上

精神勝利法

係你手上就係你？

係就打啦比人入到子宮頸磨岀磨入，差在未興奮到內射你，邊個精神勝利高下立見

回應啦，屌你老母3毛 哥是個傳說

頭腦清唔清醒 領土從來都講實質控制權
係你手上唔係你係邊個
唔好自欺欺人好啦好